有咩mmorpg好玩

而家玩緊隻avabel lupinus
ASOBIMO,Inc. 的「AVABEL LUPINUS」
但好似冇乜香港人玩

海島紀元 我出面新開咗個post可以睇睇

依隻操作麻麻 界面都麻麻

無得避招
即係都係鬥重課

野生之地，玩過最似online game手遊，唔係d一鍵完任mmorpg

等緊天堂2M.....

係一定要避招 唔避招幾高戰力都死

隻怪出左攻擊動作就一定扣血
點避招

你指啲王啲auto攻擊？係得auto攻擊先會一定扣血
同埋呢啲坦負責頂 同埋實頂到唔洗課金
隻game係傳統1坦1補3輸出推副本WOW嗰隻玩法，主要要避嘅係大範圍aoe同紅圈

隻game好耗時間，已棄

利申 曾經係最強劍盾